2000 奪命Loudzone 直播 逢星期二

2000 奪命Loudzone 直播 逢星期二

魔鬼校長
包容新移民用假証
紐交所放生三電訊巨頭玄機
教評局風暴陽謀
- 05/01/21 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
271K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《魔鬼校長 包容新移民用假証 紐交所放生三電訊巨頭玄機 教評局風暴陽謀》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

BNO移民做難民？
大圍封零個案
《香港志》政治洗腦
拜登考牌：緬甸政變
- 02/02/21 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
274K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《BNO移民做難民？ 大圍封零個案 《香港志》政治洗腦 拜登考牌：緬甸政變》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon